【回鍋撚】聖境傳說

最近真係同女友一齊回鍋咗聖境傳說
當年港版叫夢之傳說
回味到舊mmorpg真係好正
你練打手我練補師
已經唔係以前男仔一定係坦
女仔一定係補師
不過升到90終於到咗練功樽頸位

發覺傳奇曾經講過永遠唔會執染隻game
咁多年隻game仲有微更新都幾有良心

有無老c忽巴絲教下90以上有咩做